本人已獻計解決英國脫歐風波

填平英倫海峽痴住歐洲大陸便ok

真知灼見

50歲(破產)✅

51歲(弱智)✅